呢個世界有好多怪物

輕鬆讀爆四嘅有，溝女唔洗點學嘅又有
轉數快有急才嘅又有
每個人都有自己嘅極限，去到某個點就上唔到
真係好羨慕啲人咁聰明

溝唔到女既毒撚怪物都有

是撚但啦 咪又係食飯屙屎 幾十年又係黃土下 比你識飛都無撚用啦

世上總要有你D咁既廢人

好明
利申三樣都係

咁諗開心啲既隨便你